今日想一次過買一個月日用品，去邊間？

仲想睇吓衫袋鞋
仲有啲五金地盤用品想買

酒水耳鼻

Hktv mall

趁今日支持吓實體鋪喇
呢個時勢仲要交租好慘
同埋我一直唔明支持hktv mall係咩玩法人哋係平台，平台上面唔係淨係得黃店

分開幾間買好過啦，過深水埗/旺角大把批發/零售/出口店，保證多款穩，雖然黃店就唔一定係，但係勝在少啲record

你諗咗去邊

push